以後勇武唔該醒小小

唔係屌你地
你地都係英雄

建議大家以後發夢時
唔好再上裝 全部同我做街坊

班狗識等扮示威者 大家都要識進步啊！

推